突發 外國勢力入侵左警隊

fact check?

夢到右邊果位係lead住一路由立法會打出中信再打出夏慤道
發夢一路跟住嘅記你老母

附近工作見過有鬼佬係添華道近西翼度做指揮 唔知有冇記者有影

蘋果有報